問想下前之達哥backup佬事件最後點？

？

佢話會跟進，完